# **High-level overview**
**Money saver** - приложения для Android, в котором пользователи  смогут определять свой бюджет и контролировать расходы. Помогает сосредоточиться на целях и не тратить время на бездумный пересчет каждый раз, когда сбегал в магазин за молоком. Целевая аудитория - все, кто стараются следить за расходами

Тип пользователей лишь один - _пользователь_. Им обязательно нужно будет залогиниться. Они могут следить за расходами, смотреть сколько потратили в месяц, ограничивать свой бюджет, планировтаь большие покупки. Покупки разбиваются по категориям, что также помогает следить за расходами

Пользователи через приложени работают с базой данных их профиля, заносят и меняют данные, которые собираются в одном месте. Рассчет потребностей потребителей


# **Аналоги**
# Описание аналогов
**Money Lover** — одно из самых успешных приложение для тех, кто хочет держать свои финансы под контролем. С его помощью можно следить за тратами, формировать бюджет и всегда быть в курсе того, сколько у вас имеется сбережений. Кроме того, приложение умеет фиксировать ваши долговые обязательства и постоянные выплаты, а также напоминать о необходимости совершить очередной платёж.

**Goodbudget** — это приложение для контроля над своими персональными финансами. Его главное отличие от других программ заключается в том, что пользователю предлагается самому составить финансовый план на месяц. Вы указываете, сколько хотели бы потратить на развлечения, транспорт, питание и другие категории расходов, а Goodbudget проследит, насколько хорошо вы придерживаетесь намеченных целей.

**Дзен-мани** - умеет самостоятельно фиксировать расходы, что избавляет от необходимости вручную вносить каждый платёж и покупку. Для этого к приложению можно подключить импорт операций из «Сбербанка», «Альфа-банка», «Тинькофф банка», «Яндекс.Денег», Webmoney или QIWI.
Кроме того, приложение умеет получать информацию о списании денег из приходящих СМС от всех крупнейших банков России, Украины, Беларуси. С помощью «Дзен-мани» вы сможете увидеть общую картину ваших финансов и понять, сколько денег свободно и сколько надо зарезервировать на оплату счетов.

# Сравнение
| Сервис | Русский язык | Интуитивный дизайн | Визуализация | Парсинг смс и банковских транзакций |
| ------ | ------ | ------ | ------ | ------ |
| Money Lover | 1 | 1 | 1 | 0 |
| Goodbudget | 0 | 1 | 0 | 0 |
| Дзен-мани | 2 | 2 | 2 | 2 |

# **Вывод**
Я создаю приложение с простым дизайном и интутивной системой на русском языке, в котором будет возможность подключить автоматическое занесение бакновских платежей
